播歌咩警察同我哋聽

揾人帶大擴播器，喇叭，
播警察音樂夠慢，盡量減低士氣
四面楚歌
如鐵塔凌雲

相反
我哋播熱血嘅歌畀自己邊聽，唔係播畀對方聽
如中國國歌(半真心半假膠)
原因: 佢歌詞:
不願做奴隸嘅人民/
每個人被迫著發出最後的吼聲/
起來！起來！起來！
我們萬眾一心，
冒著敵人的炮火，前進！
冒著敵人的炮火，前進！
前進！前進！進！

有冇其他提議？

［招兵買馬］Reddit 文宣Tg Group召集！

Push.

Push
要用樂嚟鼓舞/打擊士氣

Push

四面楚歌佢哋，佢哋係對份工、上司忠誠，要打破呢點，好提議？

如果國歌法實行左 只要警察清場時聽到國歌就要停低哂手上既工作
算唔算惡法治惡法

屌 支那國歌除左中華民族個句唔啱用之外 其他都好啱今次用

WTF 囉

我知

就係要令到人哋wtf

咪傻啦警犬會俾人告咩？

警察故事

嗰句唔駛唱，但用首歌嚟鼓一鼓氣

焦土將來通過左送中
班警犬就比人清算

識玩既緊係播浩園音樂啦

I loooove it

we born to die, so I'm gonna fight for how I wanna live

不過後面其實唔太關事

真心 LMF首WTF真係好撚正
呢幾日狂loop 啲歌詞好撚中

Push. Does anyone have a speaker?

Push ah